是不靚午 日式照燒忌廉汁牛柳絲焗飯 配 柚子勝瓜

太甜
忌廉味太重
好似食甜品咁

早放師

又做ombc

好creamy

D忌廉汁好似你d精咁

同灌油落肚有咩分別

太cream

留返黎creampie定

07/09晚 香煎蝦膠豬肉蓮藕餅
08/09午 紅燒牛肉飯 配 剁椒皮強
08/09晚 氣炸蝦膠蓮藕餅 氣炸魚手指 氣炸雞翼
09/09午 日式照燒忌廉汁牛柳絲焗飯 配 柚子勝瓜

多汁男

好溜

觀塘師

食油師

係咪omb

肥

是

落兩滴定延既閪汁吊吓味

比我水左師

舉埋美國旗就更加好食

嘔吐物

牛柳師

印度樹葉?

你試過

膽固醇餐，食L死人

cls應該勁撚肥

食精師

落錯糖

Ohmybox師

被騙師

狙擊手

狙擊師

想射到印仔滿滿就好似啲忌廉汁咁

米癲拉

Feed me

一腳踢走右邊個姣婆四先

印仔換咗廚師？

要懲罰吓佢
呢個星期都唔再食omb

你太無情 我地再見了

汁男師

正呀

唔好食
太甜了

邊間

好肥咁

又照燒 又忌廉汁

好樣衰

懲罰係要狂食架，你講錯左

肥仔師